ig淘寶店 又係到消費反送中

上次6.9開張俾人狂屌後
今次想post 反送中 博人氣？
睇下自己前幾個story 係咩先啦 屌你老母
係英國影緊相 打緊卡炸